我求下你地醒少少 唔好一味佔同衝

今晚有咩事大部分人都唔會關注
黑警肯定大開殺戒
請你地如果仲要死守嘅話唔好屌人
自己都要審時度勢
事實上大部分人已經走咗
唔會有支援
612成功係前晚冇衝到
等到天光支援直到下午3點先衝
69 三百幾條友白白點名
我唔希望見到重蹈覆轍
祝各位好運